［感動］來自台灣的鼓勵

發布日期：2019年8月26日
填詞：香灣人 作曲：陳明章

莫問無大志 香港在心裡

我輩闖惡幫 那怕無命回

共在這地方 香港是一處

為民主不怕死 勇武捍衛自由

風雨 期盼

風雨 聽朝 過

一起用真心 撐起這個家

無畏懼公義 失蹤唔再現

莫怕暴政 無畏說謊

良心抗爭 光復香港

實踐我哋嘅夢想

Hong Kongers 只有在這裡

Sing Hallelujah 溫馨又自由

Hong Kongers 只有在這裡

繼續堅守 用此生無愧撐未來

自由 民主 人權 尊嚴

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

感謝